BNB幣關注組

如題
8成人工用黎買BNB

發左達？

走得貨

SCAM

我出貨 你就入貨

有呢啲post可能代表就黎要出貨

頭先賣晒了

今朝轉開BNB合約
依家翻咗一倍 WTF

今晚600， 呢個星期上1000，之後超越eth

睇來要賣

我都想
上個月先開始供
50k profit

用邊間買？幣安信用卡買極都話交易無效唔知做乜鳩

Binance

用左master咁on9?

all in

60蚊揸到依家，望6000蚊

Scam

一定升多十倍 美股調左一半倉落去

VISA次次入完驗證碼LOAD一LOAD幣安就話失敗
依家直頭一打完張卡號碼直接下面紅字寫暫時未能使用

酒呀

你未做身份認證，即係自拍，影身份證

都話一有呢啲post就代表差唔多玩完

點買bnb

萬試萬靈